差佬打仔 - 陳也

全文 link

差佬打仔 - 陳也

網上片段

41歲差佬打仔，肯定情操高尚！不同689施政報告中經常「靈童再現」那個五歲小孩，六歲仔是「實體」。差佬老竇飛腳踢仔心口，也是實體家法侍候。男童不但不感恩，還放聲嚎哭，明顯是郭............................
被釘棺材釘」的導遊被告，一樣忍唔住。六歲男童被指家中擲拖鞋，模式接近郭官大人定性的「文革式極端主義行為」，擲拖升級就是擲磚啦嘛，是「不折不扣的恐怖活動」。

被控虐兒，差佬未驚過。摷返暗角七警的辯辭，差佬大辯，片段有死角，未能證明有冇剪接。連太子831條港鐵CCTV都未必做到庭上證供，這條差佬虐兒實錄，鄭司長下令，放生差佬，唔使西............................
強調自己是糾正六歲兒子的歷史觀，還原鴉片戰爭的醜惡。追溯差佬的暴戾基因，全是發動鴉片戰爭的英國佬陰招長期培殖，差佬是以英籍教官陶輝為偶像，唔學傳媒老海鮮藤條教仔，學晒放TG打到人骨折的指揮官絕技，在被告欄內的差佬×，顯然曾被小學老師殘害，是鴉片戰爭餘毒的確診者，播毒風險低，適宜輕判家居檢疫777天。

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

點解你輯錄到一忽忽

想你俾錢入去

都起碼cut好啲啦